拍拖紀念日重唔重要？

唔係話每個月都要慶祝
但男女朋友應該至少記得呢個日子，當日起碼都講句”happy xx months” 掛？
但我同我男朋友一齊左年幾，佢一次都冇主動同我講過，有幾次甚至我講佢都唔應我
其實呢個日子係咪應該重視下呢

咁重要嘅日子應該記得
算吧啦咪又係普通一日

每對couple都有自己嘅共識同習慣啦
你覺得要重視啲咪同佢講

利申不嬲乜紀念日節日都唔慶祝

以前同男朋友每個月都會慶祝
過左第一年之後就
唔知點解大家都成日唔記得
無特別話慶祝lu
係一年半個時先有記起

每個月都要紀念？
我覺得拍拖紀念周年就應該重視既
每個月都講一次就誇張咗啲
利申絲

周年紀念日就話
每個月都固定講好誇張
記得都可能會講嘅
利申 絲

當你拍咗年半以上
你就發現講唔講都冇分別 更加唔會特別過
拍咗拖3年 頭半年咪個個月講一句
到後期已經係一年都懶得慶祝一次

周年紀念我覺得點都要嘅
始終係嗰一日大家有共識決定喺埋一齊 係人生一個特別嘅日子
可能會食好啲咁

啲x個月我哋覺得唔重要 都冇刻意去記
過吓過吓就一年

拍左拖兩年幾三年
已經唔鬼會慶祝週月紀念日
遲下三週年果日要實習 我諗都慶祝唔到

每個月

痴撚線啦 一定記得 點一齊都記得啦
唔記得真係無乜心

每月 記得都唔會慶祝啦, 講下XX月快樂咪算

周年就會慶祝啦

我覺得唔駛慶祝
但有心思記得係好sweet

同意 唔洗特別約/plan慶祝
偷偷地買份禮物 book間k房 之類仲sweet

頭嗰年都有慶祝過嘅 之後都口頭講句就算

如果週年紀念都會唔記得 你自己同自己慶祝算啦 佢根本冇重視過呢段情